難得民建聯講野啱

泛民

過左政改
得林鄭一個候選人
咪一樣唔駛投票

我第一次認同民建聯

民建聯都清醒過你

都唔係講緊過唔過政改既問題

駁5到

Why not both

曾俊華是救世主，支持曾俊華永遠是對的

兩邊兩個凡是

你班仆街當年瞓街玩㗎？

今次真係駁唔到

明明係禮義廉等埋發叔唔投票先過唔到

民賤聯俾人搶生意要反擊

造王
沒有建制票你什麼也不是

犯民垃撚圾

仲未有人入黎屌你地焦土撚既
淨係識屌人焦土，留低個果班撚屌

以為俾個公關做得好既當選，就一天光晒乜都唔使做

哇真係好中